尋晚大撞邪

6點3,4左右搭307由廣福出中環, 先大老山慢車, 跟住觀繞撞車塞車, 過完海之後由北角一直塞撚到舊立法會, 多左差唔多廿分鐘車 (平時一個鐘夠由廣福入到碼頭)
約左人7點結果7:30到比人屌到開花

跟住夜點10:45搭番307由中環番去大埔, 一路冇野, 跟住去到吐露港白石角左右, 屌你老母竟然慢車 (當時11:20-11:25左右)

黑撚到

你估呢到fb?